Rthk:有坑渠蓋被移走，並以紙皮掩蓋，本台攝影記者踩中失足受傷。

其實唔止會整到記者
手足唔覺意都可能會踩左落去
情況混亂更加會

污糟過屎 傷口慘了

都話好易tk架嘛

下次唔好啦，我地唔係河南人

喺撤退先搞呢啲啦

豬隊友

陷阱師

唔ok 唔割

依家真係唔好，隨時成個人跌落去救唔到。

蒼魔燈

冇乜作用，啲狗追人有幾可跑到咁邊，反而逼啲記者上番行人路個陣仲危險

但希望下次唔好

Sorry

辛苦晒記者

下次改善

唔好話記者, 手足都分分鐘會中招..
要改善

唔割席 要改善

信任手足

邊個咁ON9
割!

❌🈹

下次提醒記者

唔想再有手足同記者受傷

請冷處理 當乜事都冇發生過

Push

路中心果啲先有用

禁走緊呢個post先見到你呢個comment
即刻入黎比負皮你

如果移開咗就唔好放紙皮

跌落去可能真係會死人
話我係左膠都好
唔希望有任何人死

Popo做

放雪糕筒啦

而家打仗
咪好似細路仔咁得唔得？

唔該巴打 又block多件5毛

受傷的總是港台

大佬依家打仗呀,我地依邊嚴重弱勢,邊顧到咁多

要改善

唔割
但實在太易傷到自己人